@inproceedings{Filhol-Von-Ascheberg:CORIA-TALN:2023,
    author = "Filhol, Michael and Von Ascheberg, Thomas",
    title = "\'Editeur logiciel pour une repr\'esentation graphique de la langue des signes fran\c{c}aise",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de la 30e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN),  volume 5 : d\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "3-5",
    note = "",
    abstract = "D\'emonstration d'un logiciel d'\'edition d'AZVD, un formalisme graphique pour la langue des signes fran\c{c}aise. Bas\'e sur des productions spontan\'ees de locuteurs, AZVD est con\c{c}u pour maximiser son adoptabilit\'e par la communaut\'e signante.",
    keywords = "Langue des signes, repr\'esentation graphique, \'ecriture, \'editeur",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2023/476294.pdf"
}
